想問我呢款口罩有冇效。。

已經帶咗兩個星期，以為款款都一樣，但今日一望，冇寫pm2.5、冇講防到95%飛沬。。
大家幫我睇下係咪用得

抗疫保命
推翻暴政

冇寫vfe /pfe
又冇話幾% 防微粒 當唔得啦。但冇晒罩都照用啦

diu...已經帶左咁耐

我都係同一隻